以今日寸土必爭嘅論調嚟講 當年泛民冇參加臨立會算唔算歷史罪人

過撚晒啲殖民惡法了，泛民會唔會就當時錯判形勢出嚟向市民道歉

泛民可唔可以為當年犯下嘅歷史過錯有返少少承擔，苦了基哥俾你班人狙擊咗十幾廿年

lm

收啦死熱狗，兄弟爬山呀

拉

熱狗係贊成留任的

基哥先係最有遠見。

你分化 你五毛 你阿sir 你pr公司

行在泛民最前線，唔怪之得佢拍片叫泛民快啲埋位

你肯貼BC未，巴打搵得你好辛苦

一個月已到 賤畜委員長#105678 攞到本BC出黎未?